［NBA]毒瘤嚟講 Irving毒啲定Westbrook毒啲

殺榮/龜大賽

Kyrie Irving

Russell Westbrook

Credit

Irving喺clutch time交到貨

Westbrook同隊友相處冇乜問題 有咩事佢會幫手出頭

打完西決就可以加埋pg

咁呃負評都有嘅

冇諗過一面倒以為會不相上下

忍者龜 打體能波
過多兩三年仲剷唔剷到入去

剷唔到入去對佢嚟講可能係好事
可以嘗試用下個腦先行動

2:40

我正式宣佈Russell Westbrook榮獲Most 毒瘤 Player